聽晚有正野睇

就係聽日8:00PM TVB 愛回家之開心速遞 又有滕麗名
請大家到時開電視收看

funson

Ching sick ball

咩2c

牙泥既funson

牙ben 好波

我同泥b係獨立個體

泥！

你係0佢係1

yes

你試下再講

用錯ac?

N ben個AC全波台共享

我冇第二個ac

以為你講ac中出阿仙奴tim

阿仙奴教訓意大利野先係

屌你老母 隻熱狗香川煩撚到仆街 好野緊係有人欣賞 咁都要話人funson 痴撚線on9熱犬

你係狗 佢屌狗

yes阿滕咁正 人又靚做戲又OK 多人欣賞係正常

呢句真 我愛阿膝阿泥

你係車手 炒車斷手

仲有阿仙奴睇

想搞睇波party